有冇人唸過剩拍拖唔結婚

係香港，冇錢買樓
個世界又愈來愈多機會俾對方偷食
分分鍾結完無耐又要離

唔結婚剩拍拖會唔會開心好多?

你partner ok 咪無問題law。

最慘係搵到個鍾意但佢想結婚就gg

啱啱開左post同你呢個差唔多

同好

咁咪結婚law

不了，結婚責任太大，我唔介意一起捱但介意加多個負擔係身
結左婚就有好多野真係有機會改變
結婚唔係簽張紙架嘛

我想好似我個名咁開開心心過日子ja

最緊要唔好畀晒d錢貪錢既女人
分手唔洗分身家
好好多

咁你即係介意一起捱law，haha
當你好愛佢，你會原意既

就係唔想同佢分來分去，佢賺嘅佢俾我洗我好開心，但如果分身家，除非佢自願，唔係我唔需要搞到法庭見
呢個都係我唔想結婚嘅理由

我唔想一起住 。。。
我有唸過結婚生活係點，但一唸到要一起住。。。

就算高富帥都咁話
最怕朝見口晚見面

可能覺得自己性格唔好，又怪，唔想成日見，少見啲多啲新鮮感唔係咩

慢慢你可能會想一齊住，因為你係真係愛佢嫁麻。
btw，點解你會怕朝見口晚見面

我驚無左熱情，少聚多離有時候可以提升親密度

想偷食都唔得

你要食實有架，呢個世界咁大
不過我唔想他朝君體也相同

你自己試過係咪咁？？？

就係試過，唔係我無熱情，係對方，不過唔緊要，我依士都幾enjoy呢種生活態度

我意思係正都未有 仲偷乜鬼食

緣分嘅野話來就來

開心啲女都俾你引返來

唔係咁易架 葉師父

我做人不嬲樂觀派 開心仔

少見咪俾佢更多機會出去搵食

都係，但我又唔想check 住佢，我都有自己生活
天網恢恢
實有一日俾人發現嘅，做啲咁嘅野
而且女人直覺都幾準

絲打有冇帽過以前男友？

而家enjoy 就得啦 可能下次唔會咁呢 未必係你既問題 但知道應該對你黎講有d 傷害既

結婚不了

我俾人帽就試過

我明白，係你就係你嘅，唔係你嘅強求好無謂
一張白紙簽個名有咩謂

多謝你體諒，所以先引申到依家我有咁嘅想法

有諗過結緍
但諗起居住呢個問題就棟左係度

正常 ，特別係香港

咁又唔駛咁灰 最緊要將來兩個人有討論空間 你話日對夜對會淡o者 可能拍拖係 但婚姻有好多其他有意義既內容係入面 日對夜對可能唔會係問題

啱啊，自己唔想生，同男朋友enjoy 二人世界都好啊，結婚後最多咪多左個經濟保障方面囉。。。我覺得除左呢樣應該無了

唔。。。應該咁講，日對夜對，我唸對方要係一個脾氣好好，有耐心同忍耐力嘅人先可以同我日對夜對到。。。

我都好清楚自己性格嘅，哈哈

你性格有幾差呀

咁要同我相處嘅人先知了

而家同你文字相處中啦，快d 講啦

好似隔離個post講我咁，eq低能

呢樣我認

結婚都唔代表係happy ending

所以咪話依家結婚除左為左俾個名俾個小朋友，同有錢分之外，好似無咩著數 ，唔結都得啫

d 情緒好易好爆？？

係 一到臨界點就爆

咁你連拖都咪拍, 唔好累人

太激進了。ching

本身無咁諗過
直到幾日前嘈交
發覺到兩個人價值觀差太遠
思考緊仲行唔行到落去

拍拖唔結婚不如唔好拍 想enjoy拍拖帶嚟既好處又唔肯犧牲邊有咁著數 如果你搵到另一半都唔介意唔結婚 ok 不過你老咗殘咗對方搵第件完全無代價你唔好怨

我想唔拍拖

咁已經係分手嘅問題了喎ching

結婚都係一張紙啫，如果佢真係愛你我相信有冇佢都一直愛下去嘅

單身主義

仲諗緊，好老實呢幾年黎次次嘈大交我身邊都總會無啦啦有啲桃花出現
以前都會推開
今次就諗緊俾多個幾會條女，定俾多個幾會自己

有冇諗過係唔拍拖唔結婚 一個人都可以生存

機會 自膠

有咩改變

你想點咪點囉 你點生活係你自由
但牽涉到其他人就記得同對方講清楚
我地唔會結婚 我地只會係男女朋友關係到永遠

同對方都有共識就ok
冇就分手放過人好啲

我諗你EX對你傷害都幾深，你本身都應該都係個想結婚一齊有個小家庭既人。
可能遲下你放低左/遇到個岩既，會有唔同諗法

有諗過
覺得結唔結大家都係咁樣生活，結咗婚會做嘅嘢同唔結婚會做嘅嘢都一樣
而且本身唔想生小朋友，所以覺得唔結婚都冇問題
但可能過多幾年我又唔係咁諗

結婚之後會理所當然嘅要照顧埋人地家庭嘅感受，當然你可以唔照顧，但無人想咁決絕嘅我估

仲有離婚好多手續，煩

我都有講過，但對方好似以為我開玩笑

佢要走我點留

都幾，多謝你睇到呢一點
不過其實我有男友架了，但始終有啲想法已經改變左

唔生小朋友真係重點，你生左就要俾名份個小朋友

想問下樓主幾多歲?

入左唔射得唔得？

我都糾結緊呢樣野，個人訂立既人生之路冇結婚呢環，因為上一輩既失敗有恐懼，而亦都因為佢地失敗左所以唔care亦唔會催我結，問題就係我都驚係另一半要結，佢講過佢人生目標係會結（就算唔係同我）搞到成日覺得自己好似拖住人地咁 我有利申過我諗法但佢成日當講笑唔當一回事

呢個真，佢係要搵過第件你都吹佢唔漲，唔係何來咁多破碎家庭，失婚怨婦/佬

例如咩情況會到臨界點？ 你自己有無好擔心？

二十幾，過多幾年就三十

實得架

行左11年
但感覺到partner想結
好有壓力

都係， 家庭本身俾唔到呢方面安全感，就算你想結都會有先天恐懼
個種恐懼感好難overcome

結婚如果係傳統個隻仲hihi ,全世界都知你離婚，係香港地啲人言可畏啊
分手就唔洗同咁多老人家交代

有啊，遇到啲大少少嘅挫折就可能會爆，一爆會灰好耐，自己知咩事，所以結婚咪搵來搞

如果partner 係女，想結正常嘅，大佬咁多年青春俾左你一個人，佢都想有人負責任

但我就無咩所謂，唔係個個女仔唸嘅都一樣

如果係男想結，我始終覺得男女有別，男人話想結通常真係好愛個女仔先咁做嘅我相信

如果爆，會爆成點嫁？灰個陣又會灰成點？
咁你既partner 會唔會覺得好辛苦，頂你唔順個種？

女人會同你講
你冇樓我點結婚
然後結左婚咪可以拎住你層樓出去搵過第二個
離婚又分左你一半身家
到時又再搵過第二個結婚再離婚分身家
大家都係搵錢啫

唔生小朋友我覺得唔結無所謂
但生得就一定要結

會可能做下散工hea 係屋企，夠自己洗就算，唔會俾家用同好少做家務咁囉，同埋會成9 日無啦啦喊，之後又訓覺，looping.jpg
不過如果係發脾氣嘅話可能係語氣上會串人地同講野勁大聲

其實男人都得，所以最後winner 肯定係無錢個個
所以你唔結婚都可以一生一世我都相信個啲係真愛

呢個岩，小朋友出世就要拎返個責任

所以先唔想生

冇錢怕咩結
唔係有錢先更加唔結咩

無lala 喊有幾無lala ga？ 係咪好似抑鬱個d？
我聽到你既感覺係好似好無力咁

唔想結除左錢都關情事

份人對一啲睇法比較執著，整嬲左自己重視嘅人或者比人輕視就好易進入死胡同，鑽牛角尖

我其實好討厭自己 覺得自己根本無咩明顯優點令人對自己全心全意嘅好

只可以叫自己做人過活合合格格，開心過下每一日係自己嘅目標

咁你入黎做乜
求其用手玩幾下算啦

我唔諗住生仔
一直拍拖都可以,幾ENJOY拍拖
同埋我地一直都同居,結唔結都冇咩分別
但我條佬想結
而家結咗大約一年
雖然生活上冇咩變化
但我覺得拍拖o個陣開心d
我比較鍾意女朋友身份多過老婆

認真，我識d fd反而係有樓果d 唔想結婚多d , 因為見好多d 女 廿中廿尾時一知個人有樓果時真係可以變面變到顛，可能你地會話係小部份，但你見多幾次真係會開始唔信女人

其實想同一個人結婚到底係咩感覺
係咪同鍾意人, 感受到神一樣 又係「到時你就會知架喇」既感覺

都得啫

至少你老公係錫你嘅先想結 ，不過生小朋友我覺得責任真係好大，如果結左就好大機會易啲生埋小朋友 ，你都明嘅，個人入左comfort zone 就自然。。。

但生小朋友先最大問題，佢一旦學壞，你做老豆老母嘅點算，係嘅，大把人生完由得小朋友自然成長，但我覺得話晒自己親生，唔通真係想睇住佢變成一個自私自利，賤格無恥嘅人咩，大佬我真係寧願無生過。。。

我明，就好似我唔信女人有純情無機心咁一樣

但其實我一直搵緊多過一個真係無咩機心又願意同我做一世好朋友嘅女性

似乎你對而家既你，都會比唔合格wo

男人多數都咁諗
女人應該都會愈黎愈多

我都想知 如果有嘅話係咪真係想結